癌症病人會唔會扑野

諗緊

唔會

想都冇力

walter white 證明左會

凡治病都應該清心寡慾